有無巴絲打2月去冰島

前後得4日 諗住跟個3日tour
去過既巴絲可唔可以分享下大唔大機會睇到極光

2月尾大機會d 不過都係睇你好唔好彩

唉我月頭去 絲打個陣自駕定join tour?

睇唔睇到係要視乎天氣+本身月照時間+去邊睇
二月頭一個星期都應該仲算ok
首都太光好難睇到，有啲酒店有極光團，坐船出海同上山睇都有

我係月頭去阿 諗住到個晚join極光團

上次3月頭睇好大霧 2月大d機會
記住去blue lagoon

九月中至尾去完，睇到極光！建議你到步許可既話第一日就報極光團（D公司會即日公佈當日出唔出團），因為睇唔到既話，可以揀個另一日free rejoin！

不過你得3日，睇得好少嘢，因為冬天日照太短
但有機會你要搵個大平原睇日落，好靚，360度個天都唔同色咁
西北嗰個咩教堂山就不去也罷
冰川同冰洞可以嘅記得join埋
黃金圈你都應該會去㗎啦

嘢食就我覺得當地啲羊肉好食
之前有間餐廳食過羊肉Carpaccio係超級好食，但應該唔係度度有
另外小龍蝦都要試，無論湯定焗
首都嗰間羊肉腸熱狗都值得一試

我用垃圾電話影，現場睇係一邊紫色一邊橙色咁

想問報團去邊個網 見大網果個好七貴 個tour .不包交通 包左個價double on99

冬天通常幾點就日落？

3點左右

你睇咩網？
係咪要禁到去比錢先見到個個交通既cost?

2月通常9點日出5點日落

話就話5點，5點係已經全黑

guideto iceland
我禁入去睇狗仔拉雪 寫 百幾usd 起 初頭唔知 屌佢禁晒日子 佢有一項交通費 貴過本身個團 痴線

我都係睇呢個

盡量禁晒入去睇個價好痴撚線

我係報local tour呀 不過真係要比心機格下價 個人覺得blue lagoon 騎冰島馬同glacier walk 最正

真係好貴
但又想貪方便book 3日團 唔知其他網有無
絲打個陣book邊個網抵啲？

我每個團都係唔同網報 3日團全包個啲食水深又住得麻麻

can tg me i send u links

hi, can't add u ~